我三年前稱霸田景邨籃球場，仲有無人記得我鋒雲哥

鋒雲哥

蓋清禾想要ive排球場打牙 梨吾好成日book晒先得ga

用alumni 卡

過去青大到打囉

估唔到你既地盤去到屯門咁勁

你有冇去錯場呀

緊係識啦田景村鋒雲哥呀嘛

上年我幫佢做絕育手術既

鋒雲哥你上次托我幫你問的事情，我已經問過了，不能勃起可能是因為手淫過頻導致的，手淫過頻容易導致前列腺發炎，可能會引起不孕不育，嚴重者甚至會導致陽痿，打你電話沒人接，只能在這給你留言了。

田景村啲小販檔你有冇份開

幫領X做過野

一日幾銀

5講得

細個好似比你逗過

細細已經聽過呢個名

冇

你係田景威無用既，夠膽打到黎良景先講啦